「會計撚」考完個CPA 搞咩好？

考完個CPA , 發覺原來周街都係，眼見d新香港人個個都master 同CFA， 將來一定唔夠秋，各會計撚點自救？

背景：做緊中資上市公司finance , 得閒到每日有五個鐘左右係到R , 低人工一族

試下做aco

有幾低人 工?

三頭囉,

aco不了, 我性格會做懶個身

下.. 幾歲 好低咩

考HKICS / CFA etc

30K UP 仲想點？大把工程仔都好難搵到30K.............(未計做到PM 果D)

如果工程都有咁HEA, 有咁的人工, 我都想做............

認真答, 好多都會讀埋LLB

其他post啲巴打講cfa對揾工無咩幫助，係咪真？

太睇得起小弟我啦

除非你做Bank front line或者 AM 果d analysis, 唔係真心唔知邊到會請

HKICS 好似認受性唔高, 同埋你CPA左都可以做到Com sec 野( 雖然唔太熟)

仲有一兩年3字頭

咁點解master + cfa你覺很唔夠秋？
利申:唔熟finance

因為新香港人有, 我無

30k 唔係高但都唔係低，做左野幾年？

你想做到咩位？CFO? 你看下上市公司CFO 的profile，再看下你差d咩

但我覺得升上去唔係靠考試/讀書，而係soft skills

大師果然係大師

LLB係UOL?
讀完D LAW都唔係香港LAW
香港冇part time llb, 定讀CU part-time JD?

無知一問JD完是咪pcll再揾師父等2年？

你想轉行做solicitor咪係
讀完JD要再讀PCLL